{
  "JOKER CARD": "符號牌",
  "+1 Joker slot": "小丑槽位 +1",
  "+1 Joker slot, but -1 hand every round": "小丑槽位 +1，血量上限 -1",
  "+1 card slot available in shop (to 3 slots)": "商店中商品位 +1（最多 3）",
  "+1 card slot available in shop (to 4 slots)": "商店中商品位 +1（最多 4）",
  "+1 consumable slot": "消耗槽位 +1",
  "+1 discard each round": "棄牌次數 +1",
  "+1 discard every round": "棄牌次數 +1",
  "+1 hand every round": "血量上限 +1",
  "+1 hand size": "手牌量 +1",
  "+1 hand size again": "手牌量再 +1",
  "+100 Chips -5 Chips for every hand played": "+{}籌碼 每次出牌 -5籌碼",
  "+100 Chips if played hand contains a Straight": "如果出牌中包含順子，則 +100籌碼",
  "+100 Chips if played hand contains a Three of a Kind": "如果出牌中包含三條，則 +100籌碼",
  "+10 Mult if played hand contains a Flush": "如果出牌中包含同花，則 +10倍率",
  "+10 Mult if played hand contains a Two Pair": "如果出牌中包含兩對，則 +10倍率",
  "+12 Mult if played hand contains a Straight": "如果出牌中包含順子，則 +12倍率",
  "+12 Mult if played hand contains a Three of a Kind": "如果出牌包含三條，則 +12倍率",
  "+15 Mult 1 in 6 chance this is destroyed at the end of round.": "+15倍率，戰鬥結束時此牌有 1/6 的機率被摧毀",
  "+15 Mult when 0 discards remaining": "當剩餘 0 張棄牌時，+15倍率",
  "+1 Mult per Tarot card used this run (Currently +0)": "本輪遊戲每使用一張塔羅牌，+1倍率（當前為 +{}）",
  "+1 Mult per hand played -1 Mult per discard (Currently +0 Mult)": "每次出牌 +1倍率，每次棄牌 -1倍率（當前為 +{}倍率）",
  "+2 Hand Size, -1  Joker Slot.": "手牌量 +2，小丑槽位 -1",
  "+2 hand size, -1 hand per round": "手牌量 +2，血量上限 -1",
  "+20 Mult -4 Mult per round played": "+{}倍率，每次戰鬥結束 -4倍率",
  "+20 Mult if played hand contains 3 or fewer cards.": "如果打出的牌數少於或等於3，+20倍率",
  "+250 Chips, -2 hand size": "+250籌碼，-2 手牌量",
  "+2 Chips for each $1 you have (Currently +0 Chips)": "每擁有 1金幣可獲得 +2籌碼（當前為 +{}籌碼）",
  "+2 Chips for each remaining card in deck (Currently +104 Chips)": "牌組中每張牌給予 +2籌碼（當前為 +{}籌碼）",
  "+2 Mult for every $5 you have (Currently +0 Mult)": "每擁有 5金幣可獲得 +2倍率（當前為 +{}倍率）",
  "+3 Hand Size for the next round only.": "僅限下場戰鬥，手牌量 +3。",
  "+3 discards each round, -1 hand size": "棄牌次數 +3，手牌量 -1",
  "+30 Chips for each remaining discard": "每 1 剩餘棄牌次數 +30籌碼",
  "+3 Mult for each Joker card (Currently +0 Mult)": "每張小丑牌 +3倍率（當前為 +{}倍率）",
  "+4 Mult for each card below [the deck's starting size] in your full deck (Currently +0 Mult)": "牌組數量每比初始少 1 張，+4倍率（當前為 +{}倍率）",
  "+5 hand size, reduces by 1 each round": "手牌量 +{}，每次戰鬥結束 -1",
  "+50 Chips if played hand contains a Pair": "如果出牌中包含一對，則 +50籌碼",
  "+80 Chips if played hand contains a Flush": "如果所打牌包含同花，則 +80籌碼",
  "+80 Chips if played hand contains a Two Pair": "如果出牌中包含兩對，則 +80籌碼",
  "+8 Mult if played hand contains a Pair": "如果出牌中包含一對，則 +8倍率",
  "+? Mult": "隨機 +1~20倍率",
  "-1 Ante, -1 discard each round": "關卡 -1（pvp模式 -3），棄牌次數 -1",
  "-1 Ante, -1 hand each round": "關卡 -1（pvp模式 -3），血量上限 -1",
  "-1 Discard": "棄牌次數 -1",
  "-1 Hand Size": "-1 手牌量",
  "1 free Reroll per shop": "每家商店有 1 次免費刷新",
  "1 in 2 chance for played cards with Heart suit to give X1.5 Mult when scored": "打出的紅桃牌計分時，有 1/2 的機率給予 X1.5倍率",
  "1 in 2 chance to create a Tarot card when any Booster Pack is opened (Must have room)": "打開任意卡包時，有 1/2 的機率生成一張塔羅牌（必須有空間）",
  "1 in 4 cards are drawn face down (Impacted by Oops! All 6s Oops! All 6s )": "抽牌有1/4機率面朝下（受 幸運餅乾 影響）",
  "1 in 4 chance for each played 8 to create a Tarot card when scored (Must have room)": "每張打出的「8」計分時，有 1/4 的機率生成一張塔羅牌（必須有空間）",
  "1 in 4 chance to add Foil, Holographic, or Polychrome edition to a random Joker": "有 1/4 的機率將閃箔、鐳射或多彩添加到隨機小丑牌上",
  "1 in 4 chance to upgrade level of played poker hand": "有 1/4 的機率提升打出牌型的等級",
  "1 in 7 cards get drawn face-down throughout the round": "本次戰鬥，每抽 7 張牌中就有 1 張是面朝下",
  "2 hands per round 2 discards per round 4 Joker Slots": "血量 2，棄牌次數 2，小丑槽位 4",
  "2x Eternal, Negative Oops! All 6s Oops! All 6s (This makes Glass cards guaranteed to break, 4 in 4 chance.)": "幸運餅乾∞ x2 (玻璃牌必碎)",
  "5x Egg Egg": "蛋 x5",
  "6 discards per round 5 hand size 7 Joker slots": "棄牌次數 6，手牌量 5，小丑槽位 7",
  "Add $1 of sell value to every Joker and Consumable card at end of round": "在戰鬥結束時，為每張小丑牌和消耗牌增加 1金幣的售價",
  "Adds Negative to a random Joker, but reduces total hand size by 1. (Hand size reduction on use increases by 1 for every time Ectoplasm is used in a run, eg. using Ectoplasm 3 times in the same run decreases hand size by a total of 6 (1+2+3))": "為隨機小丑牌添加負片效果，手牌量 -1（每次使用此牌手牌量多-1）",
  "Adds Polychrome to a random Joker, and destroys the rest.": "為隨機小丑牌添加多彩效果，摧毀其余小醜牌",
  "Adds a Blue Seal to 1 selected card.": "給 1 張選定的牌上添加藍色封蠟",
  "Adds a Foil, Holographic, or Polychrome edition (determined at random) to 1 selected card in hand.": "給 1 張選定牌添加閃箔、鐳射或多彩效果（隨機一個）",
  "Adds a Gold Seal to 1 selected card.": "給 1 張選定的牌上添加金色封蠟",
  "Adds a Purple Seal to 1 selected card.": "給 1 張選定的牌上添加紫色封蠟",
  "Adds a Red Seal to 1 selected card.": "給 1 張選定的牌上添加紅色封蠟",
  "Adds a Voucher to the next Shop.": "給下一家商店添加優惠券",
  "Adds double the rank of lowest ranked card held in hand to Mult": "將手牌中，點數最小的牌的 點數x2 添加到倍率",
  "Adds one Stone card to the deck when Blind is selected": "選擇戰鬥時，向牌組添加一張石頭牌",
  "Adds the number of times poker hand has been played this run to Mult": "將本輪遊戲當前牌型打出次數添加到倍率",
  "Adds the sell value of all other owned Jokers to Mult (Currently +1 Mult)": "將所有小丑牌的總售價添加到倍率（當前為 +{}倍率）",
  "After 2 rounds, sell this card to Duplicate a random Joker (Currently 0/2) (Removes Negative from copy)": "2 次戰鬥後，出售此牌以隨機複製一張小丑牌（當前為 {}/2）（無法複製負片效果）",
  "After defeating each Boss Blind , gain a Double Tag": "擊敗關底Boss後，獲得複制Buff（使繞路Buff生效兩次）",
  "After playing a hand or discarding cards, you always draw 3 cards (hand size is ignored)": "每次出牌或棄牌，你總是抽 3 張牌（不考慮手牌量）",
  "All 52 cards are Glass": "初始手牌都是玻璃牌",
  "All 52 cards have a Red Seal": "初始手牌均有紅色印章",
  "All Blinds give no reward money Extra Hands no longer earn money Earn no Interest at end of round": "戰鬥後無法獲得賞金和利息",
  "All Club cards are debuffed": "所有梅花牌均不計分",
  "All Diamond cards are debuffed": "所有方片牌均不計分",
  "All Flushes and Straights can be made with 4 cards": "同花和順子可以用 4 張牌組成",
  "All Heart cards are debuffed": "所有紅桃牌均不計分",
  "All Jokers are eternal": "所有小丑牌添加∞印記",
  "All Planet cards and Celestial Packs in the shop are free": "商店中的所有星球牌和天體包都是免費的",
  "All Played cards become debuffed after scoring": "打出的牌型得分後會被削弱",
  "All Ranks and Suits in deck are randomized": "初始牌組裡所有點數和花色都是隨機的",
  "All Spade cards are debuffed": "所有黑桃牌均不計分",
  "All cards and packs in shop are 25% off": "商店內所有牌和卡包均可享受 25% 折扣",
  "All cards and packs in shop are 50% off": "商店內所有牌和卡包均可享受 25% 折扣",
  "All cards are considered face cards": "所有牌都視為人頭牌（籌碼以10計算）",
  "All cards debuffed until 1 Joker sold": "所有牌均不計分，直到賣出 1 張小丑牌",
  "All face cards are debuffed": "所有人頭牌均不計分",
  "All face cards are drawn face down": "所有人頭牌面朝下",
  "All face cards are replaced with Stone cards": "所有人頭牌都替換為石頭牌",
  "All played face cards become Gold cards when scored": "所有打出的人頭牌在計分後都會變成黃金牌",
  "Allows Straights to be made with gaps of 1 rank (ex: 10 8 6 5 3)": "順子允許點數之間相差 1 或 2（例如：「8」「7」「5」「3」「2」）",
  "Balance Chips and Mult when calculating score for played hand. X2 base Blind size. (Your chips and mult become averaged before scoring)": "平衡籌碼和倍率，小Boss血量 x2",
  "Base difficulty": "基本難度",
  "Beat a Boss Blind with a High Card hand.": "用一張高牌擊敗關底Boss",
  "Card Sharp Card Sharp Joker Joker": "返場 亞當",
  "Cards are drawn face down after each hand played": "每次出牌後，抽到的牌面朝下",
  "Cards played previously this Ante (during Small and Big Blinds) are debuffed": "此關卡打出過的牌不計分",
  "Celestial Packs always contain the Planet card for your most played poker hand": "天體包總是包含你最常打出的牌型",
  "Chips cannot exceed the current $ Start with $100": "籌碼不能超過持有的金幣，初始攜帶100金幣",
  "Converts every card in your hand to a single, random Rank, but reduces total hand size by 1.": "將你手中的所有牌變為隨機的相同點數，手牌量 -1",
  "Converts every card in your hand to a single, random Suit.": "將你手中的所有牌變為隨機的相同花色",
  "Converts up to 3 selected cards to Clubs": "將最多 3 張選定的牌片變為梅花",
  "Converts up to 3 selected cards to Diamonds": "將最多 3 張選定的牌變為方片",
  "Converts up to 3 selected cards to Hearts": "將最多 3 張選定的牌變為紅桃",
  "Converts up to 3 selected cards to Spades": "將最多 3 張選定的牌變為黑桃",
  "Copies ability of Joker to the right": "複製右邊小丑牌的能力",
  "Copies the ability of leftmost Joker": "複製最左邊小丑牌的能力",
  "Create a Tarot card if hand is played with $4 or less": "如果出牌時擁有金幣小於或等於 4 ，則生成一張塔羅牌",
  "Create a Tarot card if poker hand contains an Ace and a Straight (Must have room)": "如果出牌包含順子和一張「A」，則生成一張塔羅牌（必須有空間）",
  "Create a Tarot card when Blind is selected (Must have room)": "選擇戰鬥時生成一張塔羅牌（必須有空間）",
  "Create up to 2 Common Jokers (if you have space).": "生成最多 2 張常見小丑牌（如果有空間）。",
  "Creates 2 exact copies (including Enhancements, Editions and Seals) of a selected card in your hand.": "生成 2 張與你手中選定牌完全相同的複製品（包括增強效果）。",
  "Creates a Legendary Joker, if you have room. Artwork: This card is animated, with the gem beating like a heart, or perhaps something inside is trying to break out... (can only be found in pack 0.3%)": "生成一張傳奇小丑牌（必須有空間）",
  "Creates a Negative copy of 1 random consumable card in your possession at the end of the shop": "商店結束後生成隨機 1 張持有的消耗牌的負片複製品",
  "Creates a copy of 1 of your Jokers at random, then destroys the others, leaving you with two identical Jokers. (Editions are also copied, except Negative)": "複製隨機 1 張小丑牌，然後摧毀其他小丑牌，剩下兩張一模一樣的小丑牌（增強效果也會被複製，負片除外）",
  "Creates a random Joker card (Must have room)": "生成一張隨機的小丑牌（必須有空間）",
  "Creates a random Rare Joker (must have room), but sets money to $0.": "生成一張隨機的稀有小丑（必須有空間），金幣變為 0",
  "Creates the last Tarot or Planet card used during this run The Fool excluded": "生成上次使用的塔羅牌或星球牌，愚者除外",
  "Creates up to 2 random Planet cards (Must have room)": "生成最多 2 張隨機星球牌（必須有空間）",
  "Creates up to 2 random Tarot cards (Must have room)": "生成最多 2 張隨機塔羅牌（必須有空間）",
  "Credit Card Credit Card": "信用卡",
  "Decreases the level of Hand you play by 1 (hand levels can go to Level 1, and are permanently reduced before scoring)": "將打出的牌型等級永久降低 1 級",
  "Defeat a Boss Blind in one hand, without using discards.": "一次出牌擊敗關底Boss，不使用棄牌",
  "Destroy 1 random card in your hand, but add 2 random Enhanced Aces instead.": "摧毀你手中隨機的 1 張牌，生成 2 張隨機增強效果的 「A」",
  "Destroy 1 random card in your hand, but add 3 random Enhanced face cards instead.": "摧毀你手中隨機的 1 張牌，生成 3 張隨機增強效果的人頭牌",
  "Destroy 1 random card in your hand, but add 4 random Enhanced numbered cards instead.": "摧毀你手中隨機的 1 張牌，生成 4 張隨機增強效果的數字牌",
  "Destroys 5 random cards in hand, but gain $20.": "摧毀你手中隨機的 5 張牌，獲得 20金幣。",
  "Destroys up to 2 selected cards": "摧毀最多 2 張選定的牌",
  "Disables effect of every Boss Blind": "免疫所有Boss的Debuff",
  "Discard 5 Jacks at the same time.": "同時棄掉5張J。",
  "Discard a Royal Flush.": "棄掉皇家同花順。",
  "Discards 2 random cards from your hand, after each hand played": "每次出牌後，棄 2 張隨機手牌",
  "Discover all Planet cards.": "發現所有星球卡。",
  "Discover at least 100 items from your collection .": "圖鑑至少發現 100 張牌",
  "Discover at least 20 items from your collection .": "圖鑑至少發現 20 張牌",
  "Discover at least 50 items from your collection .": "圖鑑至少發現 50 張牌",
  "Discover at least 75 items from your collection .": "圖鑑至少發現 75 張牌",
  "Discover every Tarot Card.": "發現每張塔羅牌。",
  "Does nothing?": "什麼都沒有？ （前序）",
  "Doubles all listed probabilities (ex: 1 in 3 -> 2 in 3)": "將所有機率加倍（例如：1/3 -> 2/3）",
  "Doubles money (Max of $20)": "金幣翻倍（最多獲得 20金幣）",
  "Doubles your money (adds a maximum of $40).": "金幣翻倍（最多獲得 40金幣）。",
  "Each King held in hand gives X1.5 Mult": "手中的每張「K」給予 X1.5倍率",
  "Each Queen held in hand gives +13 Mult": "手中的每張「Q」給予 +13倍率",
  "Each face card held in hand has a 1 in 2 chance to give $1": "手中的每張人頭牌都有 1/2 的機率獲得 1金幣",
  "Each played 10 or 4 gives +10 Chips and +4 Mult when scored": "每張打出的「10」或「4」計分時，給予 +10籌碼 +4倍率",
  "Each played Ace, 2, 3, 5, or 8 gives +8 Mult when scored": "每張打出的「A」、「2」、「3」、「5」或「8」計分時，給予 +8倍率",
  "Each played [rank] of [suit] gives X2 Mult when scored Card changes every round": "每張打出的「{}{}」計分時，給予 X2倍率（每次戰鬥都會變化）",
  "Each played card with [suit] gives X1.5 Mult when scored, suit changes at end of round": "每張打出的{}牌計分時，給予 X1.5倍率（花色每次戰鬥都會變化）",
  "Earn $1 at end of round per unique Planet card used this run": "每次戰鬥結束時，本輪遊戲每種使用過的星球牌給予 1金幣",
  "Earn $1 at end of round. Payout increases by $2 when Boss Blind is defeated": "每次戰鬥結束時可給予 1金幣。每擊敗 1 個Boss，該金額永久 +2",
  "Earn $1 for each 9 in your full deck at end of round (Currently $4)": "每次戰鬥結束時，牌組每有一張「9」給予 1金幣（當前為 {}金幣）",
  "Earn $2 per discard if no discards are used by end of the round": "如果戰鬥結束時沒有使用過棄牌，則每次棄牌給予 2金幣",
  "Earn $4 at end of round": "戰鬥結束時給予 4金幣",
  "Earn $4 if poker hand is a [Poker Hand], poker hand changes at end of round": "如果打出的牌型是{}，則給予 4金幣（牌型每次戰鬥都會變化）",
  "Earn $5 for each discarded [rank], rank changes every round": "每棄掉一張「{}」給予 5金幣（點數每次戰鬥都會變化）",
  "Earn $5 if 3 or more face cards are discarded at the same time": "如果同時丟棄 3 張或更多人頭牌，則給予 5金幣",
  "Earn $8 if played hand triggers the Boss Blind ability": "如果出牌觸發了Boss的Debuff，則給予 8金幣",
  "Earn an extra $1 of interest for every $5 you have at end of round": "戰鬥結束時，每擁有 5金幣額外給予 1金幣的利息",
  "Earn at least 10,000 Chips in a single hand.": "一次出牌贏得至少 10,000 籌碼。",
  "Earn at least 100 million (100,000,000) Chips in a single hand.": "一次出牌贏取至少一億（100,000,000）籌碼。",
  "Enhance 16 cards in your deck": "增強你牌組中的 16 張牌",
  "Enhances 1 selected card into a Glass Card": "將 1 張選定牌增強為玻璃牌",
  "Enhances 1 selected card into a Gold Card": "將 1 張選定牌增強為黃金牌",
  "Enhances 1 selected card into a Steel Card": "將 1 張選定牌增強為鋼鐵牌",
  "Enhances 1 selected card into a Stone Card": "將 1 張選定牌增強為石頭牌",
  "Enhances 1 selected card into a Wild Card": "將 1 張選定牌增強為萬能牌",
  "Enhances 2 selected cards to Bonus Cards": "將 2 張選定牌增強為獎勵牌",
  "Enhances 2 selected cards to Lucky Cards": "將 2 張選定牌增強為幸運牌",
  "Enhances 2 selected cards to Mult Cards": "將 2 張選定牌增強為倍率牌",
  "Eternal Constellation Constellation Eternal Rocket Rocket Planet Merchant and Planet Tycoon Vouchers": "黑洞∞ 懸賞令∞ (優惠券)星球商人、星球大亨",
  "Eternal Marble Joker Marble Joker": "摩艾石像∞",
  "Eternal Obelisk Obelisk Eternal, Negative Marble Joker Marble Joker": "雨露均霑∞ 摩艾石像∞",
  "Eternal Ride the Bus Ride the Bus Eternal Shortcut Shortcut": "流感季∞ 黑白鍵∞",
  "Eternal Vampire Vampire The Empress and The Emperor Tarot Cards Magic Trick and Illusion Vouchers": "吸血鬼∞ (塔羅牌)皇后、皇帝 (優惠券)普通球、壘球",
  "Eternal, Negative Pareidolia Pareidolia Eternal Business Card Business Card": "面具(負片)∞ 面容支付∞",
  "Eternal, Pinned Ceremonial Dagger Ceremonial Dagger . The Pinned Joker is always in the leftmost position.": "(永遠在最左側的)吸血蝙蝠∞",
  "Every hand played this round must be of a different type and not previously played this round": "本次戰鬥每次打出的牌型必須是不同類型的",
  "Every played card counts in scoring": "每張打出的牌都計分",
  "Every played card permanently gains +5 Chips when scored": "每張打出的牌計分後都會永久獲得 +5籌碼",
  "Extra Hands no longer earn money Earn no Interest at end of round": "剩餘出牌不再提供金幣，不會獲得利息",
  "Extra large blind": "大血量",
  "First hand is drawn face down": "首次抽牌面朝下",
  "First played face card gives X2 Mult when scored": "首次打出的人頭牌計分時給予 X2倍率",
  "Flips and shuffles all Joker cards": "所有小丑牌翻轉並洗牌",
  "Foil, Holographic, and Polychrome cards appear 2x more often": "閃箔、鐳射和多彩出現的機率增加到 2 倍",
  "Foil, Holographic, and Polychrome cards appear 4x more often": "閃箔、鐳射和多彩出現的機率增加到 4 倍",
  "Forces 1 card to always be selected": "強制始終選擇 1 張牌",
  "Gain $1 for each hand played this run.": "本輪遊戲每出過一次牌給予 1金幣。",
  "Gain $1 for each unused discard this run.": "本輪遊戲每次未使用的棄牌給予 1金幣。",
  "Gain $25 after defeating the next Boss Blind.": "擊敗本關底Boss給予 25金幣。",
  "Gains $3 of sell value at end of round": "戰鬥結束時此牌售價提升 3金幣",
  "Gains +15 Chips if played hand contains a Straight (Currently +0 Chips)": "如果出牌中包含順子，則獲得 +15籌碼（當前為 +{}籌碼）",
  "Gives $5 for each Blind you've skipped this run.": "本輪遊戲每跳過一次戰鬥給予 5金幣。",
  "Gives +25 Chips for each Stone Card in your full deck (Currently +0 Chips)": "牌組中每有一張石頭牌給予 +25籌碼（當前為 +{}籌碼）",
  "Gives X0.2 Mult for each Steel Card in your full deck (Currently X1 Mult)": "牌組中每有一張鋼鐵牌給予 X0.2倍率（當前為 X{}倍率）",
  "Gives a copy of the next Tag selected (excluding Double Tags).": "下一個繞路Buff效果翻倍（不包括複製Buff）。",
  "Gives the total sell value of all current Jokers (Max of $50)": "給予持有的所有小丑牌的總售價（最高 50金幣）",
  "Go up to -$20 in debt": "可以負債，最多 -20金幣",
  "Have 3 or more Wild Cards in your deck.": "你的牌組中有 3 張或更多張萬能牌。",
  "Have 5 or more Glass cards in your deck. (The player must also have a Glass Card in their deck for it to appear in the shop.)": "牌堆中至少有 5 張玻璃卡。 （玩家牌堆中也必須有一張玻璃卡，它才會出現在商店中。）",
  "Have a Gold card with a Gold Seal.": "擁有一張帶有金色封蠟的黃金牌",
  "Have at least $400.": "至少有400美元。",
  "Have at least 2 Polychrome Jokers at the same time.": "同時擁有至少 2 張多彩小丑牌。",
  "Have at least 30 Clubs in your deck": "你的牌組中至少有 30 張梅花",
  "Have at least 30 Diamonds in your deck": "你的牌組中至少有 30 顆方片",
  "Have at least 30 Hearts in your deck.": "你的牌組中至少有 30 顆紅桃。",
  "Have at least 30 Spades in your deck.": "你的牌堆中至少有 30 張黑桃。",
  "Hearts and Diamonds count as the same suit, Spades and Clubs count as the same suit": "紅桃和方片算作同一種花色，黑桃和梅花算作同一種花色",
  "Hold -1 cards in hand for every $5 you have. (+1 for every -$5 with e.g. Credit Card Credit Card ) 10 base hand size": "每有 5 金幣，手牌量 -1。 （每有 -5 金幣，手牌量 +1，如信用卡）。初始手牌量 10",
  "If first discard of round has only 1 card, destroy it and earn $3": "如果本次戰鬥首次棄牌只有 1 張，則摧毀該牌並給予 3 金幣",
  "If first hand of round has only 1 card, add a permanent copy to deck and draw it to hand": "如果本次戰鬥首次出牌只有 1 張，則將該牌的一張永久複製品添加到牌組，並抽到手中",
  "If first hand of round is a single 6, destroy it and create a Spectral card (Must have room)": "如果本次戰鬥首次出牌是一張計分的「6」，則摧毀它並生成一張幻靈牌（必須有空間）",
  "If poker hand is a Straight Flush, create a random Spectral card (Must have room)": "如果出牌包含同花順，則生成一張隨機的幻靈牌（必須有空間）",
  "Immediately open a free Mega Arcana Pack.": "立即打開一個免費的究極占卜包",
  "Immediately open a free Mega Buffoon Pack.": "立即打開一個免費的究極小丑包",
  "Immediately open a free Mega Celestial Pack.": "立即打開一個免費的究極天體包",
  "Immediately open a free Mega Standard Pack.": "立即打開一個免費的究極標準包",
  "Immediately open a free Spectral Pack.": "立即打開一個免費的通靈包",
  "In one hand, earn at least 1,000,000 Chips.": "一次出牌贏得至少 1,000,000 籌碼。",
  "In the next Shop, Rerolls start at $0.": "下一家商店，刷新價格從 0金幣開始。",
  "In the next shop, initial Jokers and Booster Packs are free ($0).": "下一家商店，刷新前小丑牌和卡包是免費的（0金幣）。",
  "Increases rank of up to 2 selected cards by 1 (For example, 4 to 5, 10 to Jack, King to Ace, Ace to 2.)": "將最多 2 張選定牌的點數增加 1 （例如，將「4」變為「5」、將「10」變為「J」、將「K」變為「A」、將「A」變為「2」）",
  "Joker, Tarot, Planet, and Spectral cards may appear multiple times": "小丑牌、塔羅牌、星球牌和幻靈牌可能會重複",
  "Jokers have 30% chance of having an Eternal sticker (can't be sold or destroyed)": "小丑牌有 30% 的機率獲得永恆貼紙（不可出售或銷毀）",
  "Jokers have 30% chance to have a Perishable sticker (debuffed after five rounds)": "小丑牌有 30% 的機率獲得腐爛貼紙（5次戰鬥後無效化）",
  "Jokers have 30% chance to have a Rental sticker ($1 to buy, but cost an additional $3 each round) The first Soul card in a Gold seed will provide you with a Legendary Joker that doesn't yet have a Gold Sticker, to help with the Completionist++ achievement.": "小丑牌有 30% 的機會獲得租賃貼紙（價格 $1，但每次戰鬥結束後收取 $3）",
  "Jokers no longer appear in the shop (Buffoon Packs and Tags that force Jokers to spawn still appear and work)": "小丑牌不再出現在商店中（小丑包和相關Buff仍會出現並起作用）",
  "Jokers no longer appear in the shop 0 Joker slots": "小丑牌不再出現在商店中，小丑槽位 0",
  "Lose $1 per card played": "每次出牌損失 1 金幣",
  "Lose five runs.": "輸掉五輪。",
  "Must play 5 cards (they do not need to be scoring)": "出牌必須是 5 張（無需計分）",
  "No Aces, face cards, or 10s (32 card deck)": "沒有人頭牌、「A」或「10」",
  "None": "沒有任何",
  "None - this is the starting deck.": "無 —— 這是起始牌組",
  "One random Joker disabled every hand (changes every hand)": "封印隨機一張小丑牌（每次出牌都會變化）",
  "Only 1 hand per round 6 discards per round Discards each cost $1 Start with $10": "血量 1，棄牌次數 6，每次棄牌 -$1，初始 $10",
  "Only one hand type can be played this round": "本次戰鬥只能打出一種牌型",
  "Permanently gain +1 discard each round": "棄牌次數 +1",
  "Permanently gain +1 hand per round": "血量上限 +1（pvp模式 +1血量級別）",
  "Permanently gain an additional +1 discard each round": "棄牌次數再 +1",
  "Permanently gain an additional +1 hand per round": "血量上限再 +1（pvp模式 +1血量級別）",
  "Permanently raise prices by $1 on every purchase": "每次購買，商品永久漲價 $1",
  "Planet cards appear 2X more frequently in the shop": "星球牌在商店中出現的機率是原來的 2 倍",
  "Planet cards appear 4X more frequently in the shop": "星球牌在商店中出現的機率是原來的 4 倍",
  "Planet cards in your consumable area give X1.5 Mult for their specified poker hand": "消耗位的星球牌給予對應牌型 X1.5倍率",
  "Play 200 hands": "打出 200 張牌",
  "Play 300 face cards across all runs.": "累計打出 300 張人頭牌。",
  "Play a 5 card hand that contains only Gold cards.": "一次打出 5 張黃金牌。",
  "Play a hand that contains four 7 of Clubs. Other suits that count as clubs (e.g. wild suits) with rank 7 will also count.": "打出包含四張梅花 7 的一手牌。其他算作梅花的花色（例如百搭花色）且等級為 7 的牌也算在內。",
  "Play every Heart card in your deck in one round.": "在一次戰鬥中打出牌組中的每張紅桃牌。",
  "Play only 1 hand": "只能出牌 1 次",
  "Played Aces give +20 Chips and +4 Mult when scored": "打出的「A」計分時給予 +20籌碼 +4倍率",
  "Played Gold cards earn $4 when scored": "打出的黃金牌計分時給予 4 金幣",
  "Played Kings and Queens each give x2 Mult when scored": "打出的「K」或「Q」計分時給予 x2倍率",
  "Played cards with Club suit give +3 Mult when scored": "打出的梅花牌計分時給予 +3倍率",
  "Played cards with Club suit give +7 Mult when scored": "打出的梅花牌計分時給予 +7倍率",
  "Played cards with Diamond suit earn $1 when scored": "打出的方片牌計分時給予 1 金幣",
  "Played cards with Diamond suit give +3 Mult when scored": "打出的方片牌計分時給予 +3倍率",
  "Played cards with Heart suit give +3 Mult when scored": "打出的紅桃牌計分時給予 +3倍率",
  "Played cards with Spade suit give +3 Mult when scored": "打出的黑桃牌計分時給予 +3倍率",
  "Played cards with Spade suit give +50 Chips when scored": "打出的黑桃牌計分時給予 +50籌碼",
  "Played cards with even rank give +4 Mult when scored (10, 8, 6, 4, 2)": "打出的牌若點數為偶數則給予 +4倍率（「10」、「8」、「6」、「4」、「2」）",
  "Played cards with odd rank give +31 Chips when scored (A, 9, 7, 5, 3)": "打出的牌若點數為奇數則給予 +31籌碼（「A」、「9」、「7」、「5」、「3」）",
  "Played face cards give +30 Chips when scored": "打出的人頭牌計分時給予 +30籌碼",
  "Played face cards give +5 Mult when scored": "打出的人頭牌計分時給予 +5倍率",
  "Played face cards have a 1 in 2 chance to give $2 when scored": "打出的人頭牌計分時有 1/2 的機率給予 2金幣",
  "Playing cards can be purchased from the shop": "手牌可以在商店購買",
  "Playing cards in shop may have an Enhancement, Edition, and/or a Seal": "商店中的手牌可能有增強效果",
  "Playing your most played hand this run sets money to $0": "打出你本輪遊戲最常打出的牌型時，金幣變為 0",
  "Prevents Death if chips scored are at least 25% of required chips self destructs": "如果死亡時Boss血量已低於75%，則戰鬥勝利並摧毀自身",
  "Raise the cap on interest earned in each round to $10": "將利息上限提高至 10 金幣",
  "Raise the cap on interest earned in each round to $20": "將利息上限提高至 20 金幣",
  "Re-rolls the next Boss Blind.": "刷新Boss類型",
  "Reach Ante Level 8": "達到關卡 8",
  "Reach Ante level 4": "達到關卡 4",
  "Reroll Boss Blind 1 time per Ante, $10 per roll": "可以刷新一次Boss類型，每次 10金幣",
  "Reroll Boss Blind unlimited times, $10 per roll": "可以無限刷新Boss類型，每次 10金幣",
  "Rerolls cost $2 less": "刷新費用減少 2金幣",
  "Rerolls cost an additional $2 less": "刷新費用再減少 2金幣",
  "Retrigger all card held in hand abilities": "重新觸發所有手牌的能力",
  "Retrigger all cards played for the next 10 hands": "重新觸發接下來 {} 次出牌打出的所有牌",
  "Retrigger all played cards in final hand of the round": "重新觸發本次戰鬥最後一次出牌打出的所有牌",
  "Retrigger all played face cards": "重新觸發所有打出的人頭牌",
  "Retrigger each played 2, 3, 4, or 5": "重新觸發打出的「2」、「3」、「4」 或 「5」",
  "Retrigger first played card used in scoring 2 additional times": "重新觸發 2 次打出的首張計分的牌",
  "Seed Money and Money Tree Vouchers": "優惠券: 種子資金 投資機構",
  "Select 2 cards, convert the left card into the right card (Drag to rearrange)": "選擇 2 張牌，將左邊的牌變成右邊的牌（允許先重新排序）",
  "Sell 20 Jokers.": "賣出 20 張小丑牌。",
  "Sell 50 cards.": "售出 50 張卡片。",
  "Sell this card to create a free Double Tag": "出售此牌可生成一個複制Buff（使繞路Buff生效兩次）",
  "Sell this card to disable the current Boss Blind": "出售此牌可免疫當前Boss的Debuff",
  "Small Blind gives no reward money": "非Boss怪物不提供賞金",
  "Small Blinds and Big Blinds give no reward money 3 Joker slots": "所有怪物都不提供賞金，小丑槽位 3",
  "Spectral Cards may appear individually in the shop , and you start with a Hex card.": "幻靈牌可能會單獨出現在商店中，並且使用 原子性 開始",
  "Spectral cards may appear in any of the Arcana Packs": "幻靈牌可能會出現占卜包中",
  "Standard": "標準",
  "Start run with 26 Spades and 26 Hearts in deck, and no Clubs or Diamonds.": "初始牌組有 26 張黑桃和 26 張紅桃，沒有梅花和方片",
  "Start run with the Crystal Ball voucher and 2 copies of The Fool": "使用 水晶球(優惠券)，愚者(塔羅牌) x2 開始",
  "Start run with the Telescope voucher but -1 consumable slot.": "使用 行星(優惠券) 開始，但消耗槽位 -1",
  "Start the run with Tarot Merchant, Planet Merchant, and Overstock vouchers .": "使用 (優惠券)塔羅商人、星球商人、庫存過剩 開始",
  "Start with 0 discards": "戰鬥開始時棄牌次數從 0 開始",
  "Start with an extra $10": "初始金幣額外 +$10",
  "Tarot cards appear 2X more frequently in the shop": "塔羅牌在商店中出現的機率是原來的 2 倍",
  "Tarot cards appear 4X more frequently in the shop": "塔羅牌在商店中出現的機率是原來的 4 倍",
  "The base Chips and Mult for playing a poker hand are halved this round": "本次戰鬥所有牌型的基礎籌碼和倍率減半",
  "The next base edition Joker you find in a Shop becomes Foil (+50 Chips) and free.": "下家商店中出現一張閃箔（+50籌碼）小丑牌，並且免費",
  "The next base edition Joker you find in a Shop becomes Holographic (+10 Mult) and free.": "下家商店中出現一張鐳射（+10倍率）小丑牌，並且免費",
  "The next base edition Joker you find in a Shop becomes Negative (+1 joker slot) and free.": "下家商店中出現一張負片（+1槽位）小丑牌，並且免費",
  "The next base edition Joker you find in a Shop becomes Polychrome (X1.5 Mult) and free.": "下家商店中出現一張多彩（X1.5倍率）小丑牌，並且免費",
  "The next shop will have a free Rare Joker.": "下家商店中出現一張稀有小丑，並且免費",
  "The next shop will have a free Uncommon Joker.": "下家商店中出現一張罕見小丑，並且免費",
  "This Joker gains +1 Mult per consecutive hand played without a scoring face card (Currently +0 Mult)": "每當打出的牌中，無計分的人頭牌則獲得 +1倍率（當前為 +{}倍率），否則清零",
  "This Joker gains +2 Mult if played hand contains a Two Pair (Currently +0 Mult)": "如果出牌牌型包含兩對，則此小丑牌獲得 +2倍率（當前為 +{}倍率）",
  "This Joker gains +2 Mult per reroll in the shop (Currently +0 Mult)": "如果在商店中使用刷新，則此小丑牌獲得 +2倍率（當前為 +{}倍率）",
  "This Joker gains +3 Chips per discarded [suit] card, suit changes every round (Currently +0 Chips)": "每棄掉一張{}牌，則此小丑牌可獲得 +3籌碼，每次戰鬥都會變化（當前為 +{}籌碼）",
  "This Joker gains +3 Mult when any Booster Pack is skipped (Currently +0 Mult)": "每當跳過任何卡包時，此小丑牌獲得 +3倍率（當前為 +{}倍率）",
  "This Joker gains +4 Chips if played hand has exactly 4 cards (Currently 0 Chips)": "如果出牌恰好有 4 張牌，則此小丑獲得 +4籌碼（當前為 +{}籌碼）",
  "This Joker gains +8 Chips when each played 2 is scored (Currently +0 Chips)": "每打出一張計分的「2」，此小丑牌將獲得 +8籌碼（當前為 +{}籌碼）",
  "This Joker gains X0.1 Mult every time a Planet card is used (Currently X1 Mult)": "每當使用星球牌時，此小丑牌都會獲得 X0.1倍率（當前為 X{}倍率）",
  "This Joker gains X0.1 Mult per scoring Enhanced card played, removes card Enhancement (Currently X1 Mult)": "每打出一張計分的增強牌，此小丑牌獲得 X0.1倍率，移除牌的增強效果（當前為 X{}倍率）",
  "This Joker gains X0.25 Mult every time a Lucky card successfully triggers (Currently X1 Mult)": "每當幸運牌觸發時，此小丑牌獲得 X0.25倍率（當前為 X{}倍率）",
  "This Joker gains X0.25 Mult every time a playing card is added to your deck (Currently X1 Mult)": "每當添加一張標準牌到牌堆時，此小丑牌都會獲得 X0.25倍率（當前為 X{}倍率）",
  "This Joker gains X0.25 Mult for each card sold, resets when Boss Blind is defeated (Currently X1 Mult)": "每售出一張牌時，此小丑牌都會獲得 X0.25倍率，當Boss被擊敗時重置（當前為 X{}倍率）",
  "This Joker gains X0.2 Mult per consecutive hand played without playing your most played poker hand (Currently X1 Mult)": "連續打出不是最常用牌型時，此小丑牌獲得 X0.2倍率（當前為 X{}倍率）",
  "This Joker gains X0.5 Mult for every Jack discarded this round (Currently X1 Mult)": "本次戰鬥每棄掉一張「J」，此小丑牌獲得 X0.5倍率（當前為 X{}倍率）",
  "This Joker gains X0.75 Mult for every Glass Card that is destroyed (Currently X1 Mult)": "每摧毀一張玻璃牌，此小丑牌獲得 X0.75倍率（當前為 X{}倍率）",
  "This Joker gains X1 Mult every 23 [23] cards discarded (Currently X1 Mult)": "每棄掉 23 [還剩{}] 張牌，此小丑牌獲得 X1倍率（當前為 X{}倍率）",
  "This Joker gains X1 Mult when a face card is destroyed (Currently X1 Mult)": "當一張人頭牌被摧毀時，此小丑牌獲得 X1倍率（當前為 X{}倍率）",
  "This deck is smaller than normal as it has no Face Cards in it.": "初始牌組沒有人頭牌",
  "Two copies of every face card, no Aces, 2's, or 3's (Adds to a 52 card deck)": "人頭牌 x2，沒有「A」「2」「3」",
  "Uncommon Jokers each give X1.5 Mult": "每張罕見小丑牌可給予此小丑牌 X1.5倍率（當前為 X{}倍率）",
  "Upgrade the level of the first discarded poker hand each round": "每次戰鬥升級第一次棄牌牌型的等級",
  "Upgrades a random Poker Hand by three levels.": "將隨機牌型提升三級",
  "Upgrades every poker hand (including secret hands not yet discovered) by one level. (can only be found in pack 0.3%)": "將所有牌型（包括尚未發現的秘密牌）升級一級",
  "Very large blind": "特大血量",
  "When Blind is selected, create 2 Common Jokers (Must have room)": "選擇戰鬥時，生成 2 張普通小丑牌（必須有空間）",
  "When Blind is selected, destroy Joker to the right and permanently add double its sell value to this Mult (Currently +0 Mult)": "選擇戰鬥時，摧毀右側的小丑牌，並永久將其售價的 2 倍添加到此小丑牌的倍率（當前為 +{}倍率）",
  "When Blind is selected, gain +3 Hands and lose all discards": "選擇戰鬥時，手牌量 +3，並失去所有棄牌次數",
  "When Small Blind or Big Blind is selected, gain X0.5 Mult and destroy a random Joker (Currently X1 Mult)": "選擇非Boss戰鬥時，此小丑牌獲得 X0.5倍率，並摧毀一張隨機小丑牌（當前為 X{}倍率）",
  "When ante 4 boss is defeated, all Jokers become eternal and set Joker slots to 0 (self-destructing Jokers will not become eternal)": "當第 4 關Boss被擊敗時，所有小丑牌添加∞印記（會自毀的除外），並且無法獲得新的小丑牌",
  "When round begins, add a random playing card with a random seal to your hand": "當戰鬥開始時，將一張帶有隨機蠟封的隨機標準牌添加到牌組，並抽到手中",
  "Win 1 run.": "贏得一局遊戲。",
  "Win 5 consecutive rounds by playing only a single hand in each. (Discards are fine.)": "連續5輪只出一次牌贏得勝利。 （允許棄牌）",
  "Win a game while never having more than 4 jokers.": "在小丑牌數量不超過 4 張的情況下贏得遊戲。",
  "Win a run in 12 or fewer rounds": "在 12 輪或更少的回合內贏得一局勝利",
  "Win a run in 18 or fewer rounds.": "在 18 輪或更少的回合內贏得一局勝利。",
  "Win a run with any deck on the Black Stake difficulty or harder.": "使用任意牌組在黑獎杯或更高難度下贏得一局勝利",
  "Win a run with any deck on the Blue Stake difficulty or harder.": "使用任意牌組在藍獎杯或更高難度下贏得一局勝利",
  "Win a run with any deck on the Green Stake difficulty or harder.": "使用任意牌組在綠獎杯或更高難度下贏得一局勝利",
  "Win a run with any deck on the Orange Stake difficulty or harder.": "使用任意牌組在橙獎杯或更高難度下贏得一局勝利",
  "Win a run with any deck on the Red Stake difficulty or harder.": "使用任意牌組在紅獎杯或更高難度下贏得一局勝利",
  "Win a run with the Black Deck on any difficulty .": "使用黑色牌組在任何難度下贏得一局勝利",
  "Win a run with the Blue Deck on any difficulty .": "使用藍色牌組在任意難度下贏得一局勝利",
  "Win a run with the Green Deck on any difficulty .": "使用綠色牌組在任意難度下贏得一局勝利",
  "Win a run with the Red Deck on any difficulty .": "使用紅色牌組在任何難度下贏得一局勝利",
  "Win a run with the Yellow Deck on any difficulty .": "使用黃色牌組在任意難度下贏得一局勝利",
  "Win a run without playing a Flush.": "未打出過同花，贏得一局勝利。",
  "Win a run without playing a Four of a Kind.": "未打出過四條，贏得一局勝利。",
  "Win a run without playing a Pair.": "未打出過一對，贏得一局勝利。",
  "Win a run without playing a Straight.": "未打出過順子，贏得一局勝利。",
  "Win a run without playing a Three of a Kind.": "未打出過三條，贏得一局勝利。",
  "X0.25 Mult for each Blind skipped this run (Currently X1 Mult)": "本輪遊戲跳過的每次戰鬥倍率 X0.25（當前為 X{}倍率）",
  "X1 Mult for each empty Joker slot. Joker Stencil included (Currently X1 Mult)": "每個空的小丑槽位給予 X1倍率。包括本身的槽位（當前為 X{}倍率）",
  "X2 Mult if played hand has a scoring Club card and a scoring card of any other suit": "如果出牌包含一張梅花牌和一張其他花色的牌計分，則 X2倍率",
  "X2 Mult, loses X0.01 Mult per card discarded": "X{}倍率，每棄一張牌減少 X0.01倍率",
  "X3 Mult 1 in 1000 chance this card is destroyed at the end of round": "X3倍率，戰鬥結束時此牌有 1/1000 的機率被摧毀",
  "X3 Mult if all cards held in hand are Spades or Clubs": "如果手中的所有牌都是黑桃或梅花，則 X3倍率",
  "X3 Mult if played hand contains a Straight": "如果出牌中包含順子，則 X3倍率",
  "X3 Mult if played hand contains a Three of a Kind": "如果出牌牌型包含三條，則 X3倍率",
  "X3 Mult if played poker hand has already been played this round": "如果出牌牌型本次戰鬥已打出過，則 X3倍率",
  "X3 Mult if poker hand contains a Diamond card, Club card, Heart card, and Spade card": "如果出牌包含方片、梅花、紅桃和黑桃，則 X3倍率",
  "X3 Mult on final hand of round": "戰鬥最後一次出牌 X3倍率",
  "X4 Mult if played hand contains a Four of a Kind": "如果出牌牌型包含四條，則 X4倍率",
  "You don't earn interest. Instead, gain $2 per remaining Hand and $1 per remaining Discard at the end of each round.": "無法獲得利息。但戰鬥後，每剩餘血量 +$2，每剩餘棄牌 +$1",
  "descuired score scales even faster for each Ante": "敵人血量增長得更快",
  "descuired score scales faster for each Ante": "敵人血量增長變快",
  "x2 Mult if played hand contains a Flush": "如果出牌牌型包含同花，則 X2倍率",
  "x2 Mult if played hand contains a Pair": "如果出牌牌型包含一對，則 X2倍率",
  "x3 Mult if you have at least 16 Enhanced cards in your full deck (Currently 0)": "如果牌組中有至少 16 張增強牌，則 x3倍率（當前為 {} ）",
  "x4 Mult every 6 hands played 5 remaining": "每出 6 次牌，x4倍率（還剩 {} 次）",
  "+30 Chips": "+30籌碼",
  "+1 mult per $, Capped at +40, Costs all $ to sell": "每擁有 1金幣可獲得 +1倍率，最多 +40倍率，出售失去所有金幣",
  "X3.8 mult if played hand is the same as the first hand of 5 cards played with this Joker.": "如果打出的牌點數是按順序的「2」「2」「A」（允許先重新排序），則 X4.869倍率",
  "When Blind is selected, create 1 joker. (Must have room)": "選擇戰鬥時，生成 1 張小丑牌（必須有空間）",
  " in their names each gives X1.5 Mult.": "每張名稱長度是雙數的小丑牌給予 X1.5倍率",
  "If played hand name contains 'Flush' (except a Flush), the level of a Flush will be added to the level calculation.": "如果出牌牌型名稱包含'同花'（同花除外），則將同花牌型等級加入等級計算",
  "+4 Mult if played hand contains a High Card": "如果出牌牌型是高牌，+6倍率",
  "Create 2 Negative Joker(s) when hand is played": "當Boss被擊敗時，增加1個隨機負片小丑牌",
  "Retrigger all Jokers to the left once for every non-Common Joker to the right of this Joker": "此小丑右邊每有 1 張罕見小丑，重新觸發 1 次其左邊所有小丑（不包含生成類小丑）",
  "Earn 12% of total money at end of round, increases by 3% per consecutive payout": "戰鬥結束時，獲得持有金幣 12% 的利息，每連續戰鬥 +3%，最多 80金幣（當前為 {}%）",
  "+6 Chips": "+10籌碼",
  "This Joker gains +8 Chips for each card purchased (Currently +0 Chips)": "每購買一張卡牌，此小丑牌+8籌碼（當前為 +{}）",
  "+22 Mult if played hand contains a Five of a Kind": "如果出牌包含五條，+22倍率",
  "Scaling Jokers scale quadratically": "成長型小丑牌成長速度x2",
  "This Joker gains X0.2 Mult for each played nonscoring [suit] card, suit changes every round (Currently X1 Mult)": "每打出一張不計分「{}」牌，此小丑牌獲得 X0.2倍率，（花色每次戰鬥都會變化，當前為 X{}）",
  "^3 Mult if played cards are scored 10 or fewer times": "如果結算到該小丑牌時倍率不大於 10，倍率 3次方",
  "1 in 6 chance for X1.0e75 Mult": "1/6機率 X6倍率",
  "^4 Mult only after playing 114 hands (Currently #/114)": "當打出過114張牌時，倍率 4次方（當前 {}/114）",
  "Retrigger all cards played 1 time(s), each played card gives X2 Mult when scored": "打出的所有計分牌多觸發一次，每張計分牌 x2倍率",
  "This Joker gains X0.15 Mult per consecutive hand played while playing your most played poker hand (Currently X# Mult)": "每當連續打出最多出牌的牌型，此小丑牌獲得 x0.15倍率（當前為 x{}）",
  "This Joker gains X0.02 Mult when each played card is scored (Currently X1 Mult)": "每當打出的所有牌都計分時，此小丑牌獲得 x0.02倍率（當前為 x{}）",
  "This Joker gains X13 Mult when Jolly Joker is sold (Currently X# Mult)": "當'眼鏡'小丑牌被出售時，此小丑牌獲得 x13倍率（當前為 x{}）",
  "Create a Negative Jolly Joker when Blind is selected": "當選擇戰鬥時，生成一張負片'眼鏡'小丑牌",
  "+22 Mult if played hand contains a Straight Flush": "如果出牌包含同花順，則獲得 +22倍率（當前為 +{}倍率）",
  "All face cards are considered Kings, all numbered cards are considered 10s": "所有人頭牌視為「國王」，所有數字牌視為「10」",
  "Increase payout by $1 for each Ace held in hand, rank changes every round": "手牌中每有一張「{}」，賞金+1$（點數每次戰鬥都會變化）",
  "+19 Mult if played hand contains a Four of a Kind": "如果出牌包含四條，倍率 1.5次方",
  "If poker hand is a Royal Flush, destroy scored Queen and create a Negative Rare Joker": "如果出牌是皇家同花順，摧毀「皇后」然後增加一個負片稀有小丑",
  "+16 Mult if played hand contains a Full House": "如果出牌包含葫蘆，+16倍率",
  "Balances Chips and Mult": "平均籌碼和倍率",
  "This Joker gains X0.5 Mult if played hand contains a 2 and 7 of different suits (Currently X# Mult)": "如果出牌包含不同花色的「2」和「7」，此小丑牌獲得 x0.5倍率（當前為 x{}）",
  "X3 Mult if scoring hand contains exactly three 3s": "如果打出的計分牌包含3個「3」，x3倍率",
  "+30 Mult if played hand contains a Flush House": "如果出牌包含同花葫蘆，倍率 1.5次方",
  "": "",
  "?": "?",
  "({})": "({})",
  "(rank: {}{})": "(排名: {}{})",
  "#{}": "#{}",
  "{}": "{}",
  "{} {}": "{} {}",
  "{}{}": "{}{}",
  "%lf": "%lf",
  "{}\n/\n{}": "{}\n/\n{}",
  "{} streak": "{} 連勝",
  "{}/{}": "{}/{}",
  "+": "+",
  "+{}": "+{}",
  "++": "++",
  "+1 planet Card at end": "結束時如在手，星球牌+1",
  "+1 Slot": "+1槽位",
  "+1 tarot Card when discarded": "棄牌時塔羅牌+1",
  "+4 Mult": "+4倍率",
  "+10 Mult": "+10倍率",
  "+50 Chips": "+50籌碼",
  "★ Challenge Deck": "★ 挑戰牌組",
  "♠️({})": "♠️({})",
  "♣️({})": "♣️({})",
  "♥️({})": "♥️({})",
  "♦️({})": "♦️({})",
  "✦": "✦",
  "❤︎ {}": "❤︎ {}",
  "❤︎ %lf": "❤︎ %lf",
  "🪨": "🪨",
  "😎": "😎",
  "😎 Looks like you have completely mastered this game, how do you feel about it?": "😎 看來你已經完全掌握這個遊戲了，體驗如何？",
  "$ {}": "$ {}",
  "${}": "${}",
  "${} from {}": "${} 來自 {}",
  "${} from Jokers": "${} 來自小丑牌",
  "$3 if held at end": "結束時如在手+$3",
  "1/5 chance +20 Mult, 1/15 chance earn $20": "1/5 機率 +20倍率, 1/15機率獲得 $20",
  "5 Stars!": "五星滿分!",
  "Achievements (Login to check)": "成就（登入查看）",
  "Achievements {}/{}": "成就 {}/{}",
  "Again!": "再來一次!",
  "always +50 Chips": "總是+50籌碼",
  "Arcana\nPack": "占卜包",
  "Attack!": "攻擊!",
  "Best Hand:": "最佳出牌",
  "Buffoon\nPack": "小丑包",
  "button": "按鈕",
  "Buy": "買",
  "Buy & Use": "即買即用",
  "buy this voucher, store will likely appear:": "購買此優惠券，商店將可能出現:",
  "Card Discarded:": "棄牌數",
  "Card Played:": "出牌數",
  "Celestial\nPack": "天體包",
  "Challenge Deck": "挑戰牌組",
  "Chips": "籌碼",
  "Collection": "圖鑑",
  "Common": "常見",
  "Confirm": "確認",
  "Continue": "繼續",
  "Continue ${}": "繼續 ${}",
  "deck": "牌組",
  "Deck": "牌組",
  "Deck Score:": "牌組評分",
  "Detour": "繞路",
  "Did you cheat?!": "你作弊了吧?!",
  "Discard ({})": "棄牌 ({})",
  "Discard left": "剩餘棄牌",
  "discard?": "discard?",
  "dlc": "dlc",
  "Done": "完成",
  "earn $3 when scores": "計分時+$3",
  "Emergency Avoid": "緊急迴避",
  "Endless": "無盡模式",
  "Enhance\nYour Deck": "強化\n你的牌組",
  "Epic": "史詩",
  "Fight": "戰鬥",
  "Find\nCheat Cards": "找到\n作弊牌",
  "Five of a Kind": "五條",
  "Flush": "同花",
  "Flush Five": "同花五條",
  "Flush House": "同花葫蘆",
  "Four of a Kind": "四條",
  "Free": "免費",
  "Full House": "葫蘆",
  "Game Over": "失敗",
  "Game Speed": "遊戲速度",
  "Get ${}": "獲得 ${}",
  "Get High Scores to": "獲得高分來",
  "Go Home Page": "返回主菜單",
  "Grade": "等級",
  "Green Deck": "綠色牌組",
  "High Card": "高牌",
  "HP left": "剩餘HP",
  "iCloud": "iCloud",
  "init": "初始",
  "Interest (gain $1 per $5, max ${})": "利息（每擁有$5獲得$1，最多獲得${}）",
  "It is strongly recommended to upgrade to iOS 18 or above to play the widget. Otherwise, please do not click too quickly (it will cause you to jump to the APP)": "強烈建議升級到iOS18以上游玩小組件，否則請不要點擊過快（會導致跳轉到APP內）",
  "L": "L",
  "Leaderboard (best hand today)": "排行榜（今日最佳出牌）",
  "Level {}": "關卡 {}",
  "Level {}-{}": "關卡 {}-{}",
  "Lv ": "Lv",
  "Master": "大師",
  "Grandmaster": "特技大師",
  "Most played Hand:": "最多牌型",
  "Mult": "倍率",
  "Music Volume": "音量",
  "new record!": "新紀錄!",
  "Next": "繼續",
  "no record": "無記錄",
  "Not good enough": "不怎麼樣",
  "One Pair": "一對",
  "only support play in APP": "只支持APP內游玩",
  "open APP": "打開APP",
  "or": "或",
  "paramter": "paramter",
  "Planet Levels": "星球等級",
  "Play": "出牌",
  "Play\nin\nWindow": "使用\n窗口模式\n遊玩",
  "Play Again": "重新開始",
  "play everywhere, anytime": "隨時隨地，開始遊玩",
  "Play Game in Widget!": "使用小組件遊玩!",
  "play least": "最少出牌",
  "play most": "最多出牌",
  "Play PvE Once to Unlock Pvp": "玩一局後解鎖排名模式",
  "play?": "play?",
  "Please finish the Tutorial in APP first": "請先在APP內完成教程",
  "PvP is now available": "新排名遊戲",
  "R": "R",
  "Rank": "點數",
  "rank:": "排名:",
  "Rare": "稀有",
  "Legendary_": "傳奇",
  "Rebirth": "復活",
  "report bug": "反饋問題",
  "Reset!": "重置!",
  "Restart": "重新開始",
  "restore purchases": "恢復購買",
  "retrigger 1 time": "多觸發一次",
  "Return": "返回",
  "Reward!": "獎勵!",
  "Roll ${}": "刷新 ${}",
  "Roll $10": "刷新 $10",
  "Round Fail!": "回合失敗!",
  "Royal Flush": "皇家同花順",
  "rule": "規則",
  "Season Rank History": "賽季歷史排名",
  "Sell ${}": "賣 ${}",
  "Setting": "選項",
  "SFX Volume": "音效",
  "share the game": "分享本遊戲",
  "Show Setting": "顯示設置",
  "Skip": "跳過",
  "sort by end": "排序",
  "sort by prefix": "按",
  "Spectral\nPack": "幻靈包",
  "STAGE CLEAR!": "擊破!",
  "Stage Reward": "回合獎勵",
  "Standard\nPack": "標準包",
  "Standard Deck": "標準牌組",
  "Start Game": "開始遊戲",
  "Stop Here": "到此為止",
  "Straight": "順子",
  "Straight Flush": "同花順",
  "Suit": "花色",
  "Synchronize game windows": "同步遊戲窗口",
  "Three of a Kind": "三條",
  "to unlock": "以解鎖",
  "total damage": "總傷害",
  "Two Pair": "兩對",
  "type": "類型",
  "Type": "牌型",
  "uid: {}": "uid: {}",
  "Uncommon": "罕見",
  "unlock by: ": "解鎖條件:",
  "Upgrade!": "升級!",
  "Use": "使用",
  "Vibrate": "振動",
  "watch a video": "看一個視頻",
  "win a run in privous stake": "在前一難度贏一局",
  "Win!": "贏取勝利!",
  "x": "x",
  "X1.5 Mult": "X1.5倍率",
  "x1.5 Mult when stays in hand": "如在手，x1.5倍率",
  "x2 Mult, 1/4 chance destroyed": "x2倍率, 1/4機率自毀",
  "you": "你",
  "You Survived!": "你活下來了!",
  "You Win!": "你贏了!",
  "小丑牌 - 符号狂潮": "符號牌 - 小丑狂潮",
  "15 Minute City": "權利的遊戲",
  "8 Ball": "八號球",
  "Abandoned Deck": "廢棄牌組",
  "Abstract Joker": "聯合國",
  "Acrobat": "保留節目",
  "Amber Acorn": "迷霧",
  "Anaglyph Deck": "立體影像牌組",
  "Ancient Joker": "三色柱",
  "Ankh": "太極",
  "Antimatter": "巢",
  "Arrowhead": "挑釁",
  "Astronomer": "外星人",
  "Aura": "月亮",
  "Banner": "倉鼠",
  "Baron": "獅子王",
  "Baseball Card": "收藏家",
  "Black Deck": "黑色牌組",
  "Black Hole": "平衡",
  "Black stake": "黑獎杯",
  "Blackboard": "黑旗",
  "Blank": "空巢",
  "Blast Off": "銀河系漫遊指南",
  "Bloodstone": "口紅",
  "Blue Deck": "藍色牌組",
  "Blue Joker": "應援",
  "Blue stake": "藍獎杯",
  "Blueprint": "複印機",
  "Bootstraps": "鬱金香效應",
  "Brainstorm": "模仿大師",
  "Bram Poker": "失踪人口",
  "Bull": "金錢即力量",
  "Burglar": "衝鋒號",
  "Burnt Joker": "‍補償",
  "Business Card": "面容支付",
  "Campfire": "骨灰甕",
  "Canio": "漢尼拔",
  "Card Sharp": "返場",
  "Cartomancer": "彗星",
  "Castle": "凋謝",
  "Cavendish": "古董?",
  "Ceremonial Dagger": "吸血蝙蝠",
  "Certificate": "情書",
  "Cerulean Bell": "規則",
  "Chaos the Clown": "投訴",
  "Checkered Deck": "方格牌組",
  "Chicot": "四葉草",
  "Clearance Sale": "打折",
  "Clever Joker": "護目鏡",
  "Cloud 9": "琪露諾",
  "Constellation": "黑洞",
  "Crafty Joker": "保齡球",
  "Crazy Joker": "五線譜",
  "Credit Card": "信用卡",
  "Crimson Heart": "封印",
  "Cruelty": "地獄模式",
  "Cryptid": "巨蟹座",
  "Crystal Ball": "水晶球",
  "DNA": "DNA",
  "Death (XIII)": "死亡（XIII）",
  "Deja Vu": "處女座",
  "Delayed Gratification": "謹慎",
  "Devious Joker": "雲霄飛車",
  "Diet Cola": "複製藥劑",
  "Director's Cut": "黃牌",
  "Double or Nothing": "連環巴掌",
  "Driver's License": "變種人",
  "Droll Joker": "拼圖",
  "Drunkard": "思想者",
  "Dusk": "壓軸",
  "Ectoplasm": "摩羯座",
  "Egg": "雞蛋",
  "Erosion": "風箏",
  "Erratic Deck": "不穩定牌組",
  "Even Steven": "筷子",
  "Faceless Joker": "馬戲團",
  "Familiar": "生命",
  "Fibonacci": "斐波那契",
  "Five-Card Draw": "專愛頭巾",
  "Flash Card": "購物袋",
  "Flower Pot": "彩虹",
  "Fortune Teller": "天文望遠鏡",
  "Four Fingers": "差不多先生",
  "Fragile": "易碎品",
  "Ghost Deck": "幽靈牌組",
  "Gift Card": "牛市",
  "Glass Joker": "迪斯科球",
  "Glow Up": "歐皇",
  "Gluttonous Joker": "傲慢",
  "Gold stake": "金獎杯",
  "Golden Joker": "搖錢樹",
  "Golden Needle": "如履薄冰",
  "Golden Ticket": "金獎杯",
  "Grabber": "起司",
  "Greedy Joker": "貪婪",
  "Green Joker": "擊劍",
  "Green stake": "綠獎杯",
  "Grim": "王牌",
  "Gros Michel": "鏡子",
  "Hack": "蟋蟀",
  "Half Joker": "拳擊",
  "Hallucination": "金獎券",
  "Hanging Chad": "蛇頭",
  "Hex": "原子性",
  "Hieroglyph": "時光回溯",
  "Hiker": "磚頭",
  "Hit the Road": "忠誠",
  "Hologram": "郵箱",
  "Hone": "幸運星",
  "Ice Cream": "冰淇淋",
  "Illusion": "壘球",
  "Immolate": "射手座",
  "Incantation": "雙魚座",
  "Inflation": "通貨膨脹",
  "Invisible Joker": "偽人",
  "Joker": "亞當",
  "Joker Stencil": "少即是多",
  "Jokerless": "孤獨",
  "Jolly Joker": "眼鏡",
  "Judgement (XX)": "審判（XX）",
  "Juggler": "行李箱",
  "Justice (VIII)": "正義（VIII）",
  "Liquidation": "清倉甩賣",
  "Loyalty Card": "日食",
  "Luchador": "飯糰",
  "Lucky Cat": "幸運貓",
  "Lusty Joker": "色欲",
  "Luxury Tax": "流浪漢",
  "Mad Joker": "蝴蝶",
  "Mad World": "馬克·吐溫",
  "Madness": "忍者",
  "Magic Deck": "魔法牌組",
  "Magic Trick": "普通球",
  "Mail-In Rebate": "兼職",
  "Marble Joker": "摩艾石像",
  "Matador": "釣魚",
  "Medium": "天秤座",
  "Medusa": "美杜莎",
  "Merry Andy": "算盤",
  "Midas Mask": "金牌",
  "Mime": "迴聲",
  "Misprint": "Bug",
  "Money Tree": "投資機構",
  "Monolith": "石之自由",
  "Mr. Bones": "金蟬脫殼",
  "Mystic Summit": "向死而生",
  "Nacho Tong": "披薩",
  "Nebula Deck": "星雲牌組",
  "Non-Perishable": "英雄不朽",
  "Obelisk": "雨露均霑",
  "Observatory": "流星",
  "Odd Todd": "拐杖",
  "Omen Globe": "地球儀",
  "On a Knife's Edge": "蝙蝠俠",
  "Onyx Agate": "孔雀",
  "Oops! All 6s": "幸運餅乾",
  "Orange stake": "橙獎杯",
  "Ouija": "雙子座",
  "Overstock": "庫存過剩",
  "Overstock Plus": "庫存過剩+",
  "Paint Brush": "油漆刷",
  "Painted Deck": "彩繪牌組",
  "Palette": "調色盤",
  "Pareidolia": "面具",
  "Perkeo": "X射線",
  "Petroglyph": "時間機器",
  "Photograph": "第一名",
  "Planet Merchant": "星球商人",
  "Planet Tycoon": "星球大亨",
  "Plasma Deck": "等離子牌組",
  "Popcorn": "爆米花",
  "Purple stake": "紫獎杯",
  "Raised Fist": "膨脹",
  "Ramen": "拉麵",
  "Recyclomancy": "咖啡",
  "Red Card": "獻血",
  "Red Deck": "紅色牌組",
  "Red stake": "紅獎杯",
  "Reroll Glut": "VIP",
  "Reroll Surplus": "熟客",
  "Reserved Parking": "稅收",
  "Retcon": "紅牌",
  "Rich get Richer": "大富翁",
  "Ride the Bus": "流感季",
  "Riff-Raff": "生生不息",
  "Rocket": "懸賞令",
  "Rough Gem": "鑽戒",
  "Runner": "梳子",
  "Satellite": "《日出》",
  "Scary Face": "迪奧",
  "Scholar": "王牌",
  "Seed Money": "種子資金",
  "Seeing Double": "內閣",
  "Seltzer": "腎上腺素",
  "Shoot the Moon": "‍獨角獸",
  "Shortcut": "黑白鍵",
  "Showman": "平行世界",
  "Sigil": "獅子座",
  "Sixth Sense": "嘲諷",
  "Sly Joker": "墨鏡",
  "Smeared Joker": "相性",
  "Smiley Face": "匕首",
  "Sock and Buskin": "迴旋鏢",
  "Space Joker": "舉重",
  "Spare Trousers": "拖拉機",
  "Splash": "廢物利用",
  "Square Joker": "四象",
  "Steel Joker": "機械臂",
  "Stone Joker": "塊壘",
  "Strength (XI)": "力量（XI）",
  "Stuntman": "風暴",
  "Supernova": "膠片",
  "Superposition": "高鐵",
  "Swashbuckler": "狐假虎威",
  "Séance": "降神會",
  "Talisman": "天蠍座",
  "Tarot Merchant": "塔羅商人",
  "Tarot Tycoon": "塔羅大亨",
  "Telescope": "行星",
  "Temperance (XIV)": "節制（XIV）",
  "The Arm": "詛咒",
  "The Chariot (VII)": "戰車（VII）",
  "The Club": "梅花守衛",
  "The Devil (XV)": "惡魔（XV）",
  "The Duo": "自行車",
  "The Emperor (IV)": "皇帝（IV）",
  "The Empress (III)": "皇后（III）",
  "The Eye": "看破",
  "The Family": "四輪車",
  "The Fish": "衝撞",
  "The Flint": "柔軟",
  "The Fool (0)": "愚者 (0)",
  "The Goad": "黑桃守衛",
  "The Hanged Man (XII)": "倒吊人（XII）",
  "The Head": "紅桃守衛",
  "The Hermit (IX)": "隱者（IX）",
  "The Hierophant (V)": "教皇（V）",
  "The High Priestess (II)": "女祭司（II）",
  "The Hook": "收割",
  "The House": "黑夜",
  "The Idol": "飛鏢",
  "The Lovers (VI)": "戀人（VI）",
  "The Magician (I)": "魔法師（I）",
  "The Manacle": "吞噬",
  "The Mark": "亡靈法師",
  "The Moon (XVIII)": "月亮（XVIII）",
  "The Mouth": "專一",
  "The Needle": "毒素",
  "The Omelette": "煎蛋捲",
  "The Order": "火車",
  "The Ox": "粘液",
  "The Pillar": "觀測",
  "The Plant": "勇者",
  "The Psychic": "觸手",
  "The Serpent": "生態平衡",
  "The Soul": "金牛座",
  "The Star (XVII)": "星星（XVII）",
  "The Sun (XIX)": "太陽（XIX）",
  "The Tooth": "掠奪",
  "The Tower (XVI)": "塔（XVI）",
  "The Tribe": "飛機",
  "The Trio": "三輪車",
  "The Wall": "石像",
  "The Water": "侵略",
  "The Wheel": "夢魘",
  "The Wheel of Fortune (X)": "命運之輪（X）",
  "The Window": "方片守衛",
  "The World (XXI)": "世界（XXI）",
  "Throwback": "逃避可恥但有用",
  "To Do List": "待辦清單",
  "To the Moon": "定期存款",
  "Trading Card": "勞務派遣",
  "Trance": "水瓶座",
  "Triboulet": "皇權",
  "Troubadour": "T病毒",
  "Turtle Bean": "薯條",
  "Typecast": "主角團",
  "Vagabond": "乞討",
  "Vampire": "吸血鬼",
  "Verdant Leaf": "犧牲",
  "Violet Vessel": "魔像",
  "Walkie Talkie": "螃蟹",
  "Wasteful": "茶",
  "Wee Joker": "二向箔",
  "White stake": "白獎杯",
  "Wily Joker": "三叉戟",
  "Wraith": "白羊座",
  "Wrathful Joker": "暴怒",
  "X-ray Vision": "盲人摸象",
  "Yellow Deck": "黃色牌組",
  "Yorick": "沙漏",
  "Zany Joker": "三葉草",
  "Zodiac Deck": "黃道牌組",
  "Guarantee Joker": "守衛",
  "Guilty Joker": "悔恨",
  "Dunnoker": "名偵探",
  "Challenger": "客房服務",
  "JJookkeerr": "小紅書",
  "Sponge": "海綿",
  "Baby Milk": "寶寶奶瓶",
  "Floppy": "存檔",
  "Water Gun": "玩具水槍",
  "Wanted": "五星市民",
  "Candy": "小糖果",
  "Gear": "齒輪",
  "Signal Amplifier": "功率放大器",
  "BIRDIE": "小鳥球",
  "Near Earth Satellite": "近地衛星",
  "D6": "D6",
  "Distillation": "蒸餾",
  "Magic Conch": "神奇的海螺",
  "Projector": "放映機",
  "Bento": "便當",
  "Fog": "霧",
  "Television": "老舊電視機",
  "Grape": "葡萄",
  "Yellow Ribbon": "黃絲帶",
  "Love from USA": "愛來自USA",
  "Butter": "奶油",
  "The Queen Died": "皇后已死",
  "Taco": "Taco",
  "Balance": "天平",
  "Paper Clip": "迴紋針",
  "3 o'clock": "飲茶先嚟",
  "Sandwich": "三明治",
  "CFBundleDisplayName": "小丑牌",
  "NSUserTrackingUsageDescription": "用於推薦更感興趣的內容，提升體驗",
  "onboard_welcome emoji-card ;": "歡迎來到 小丑牌  \n我來介紹遊戲規則",
  "onboard_levels boss ;": "每輪遊戲共有 8 大關卡 \n擊敗最終Boss即可贏得勝利",
  "onboard_monster elite boss ;": "每個關卡有 2 個精英怪和 1 個Boss",
  "onboard_elite elite  fight  $  detour  buff ;": "精英怪 \n選擇 戰鬥 ，擊敗可獲得金幣併購買道具 \n或者 繞路 ，獲得一個Buff",
  "onboard_boss boss  detour  debuff ;": "Boss無法繞路，並且會對你施加Debuff \n（沒有購買道具可能陷入苦戰）",
  "onboard_battle  fight  ;": "開始的戰鬥很輕鬆 \n讓我們第一次先選擇 戰鬥 吧",
  "onboard_enemyHP  play  ;": "你通過  出牌  對敵人造成傷害 \n每次最多出 5 張牌",
  "onboard_chipMult 'chips' 'mult' ;": "每種牌型都有各自的 籌碼 和 倍率 \n兩者相乘即為最終傷害",
  "onboard_planets four of a kind full house flush one pair high card straight three of a kind two pair planet levels": "四條(炸彈)>葫蘆(三帶二)>同花>順子>三條>兩對>一對>高牌(單張)\n盡力打出分數更高的牌型吧！\n（具體可在 星球等級 查看）",
  "onboard_playerHP  play  ;": "每次出牌後，怪物會對你造成 1 點傷害 \n如果HP變為 0 ，則遊戲結束",
  "onboard_playPair one pair  play  ;": "這裡有一對 \n選擇兩張 2 然後點擊  出牌 （右下角）",
  "onboard_attack one pair 'chips'  attack  ;": "一對的傷害為 10 x 2  \n你也許注意到了，出牌的點數也會加入籌碼 \n現在繼續來打出傷害",
  "onboard_discard  discard  royal flush ;": "沒有好的牌型？ \n你可以選擇多餘的牌，然後  棄牌 （左下角）來換掉手牌 \n現在試試換出皇家同花順",
  "onboard_playRoyalFlush royal flush ;": "真幸運!我們拿到了需要的 ♠️ 10 \n打出皇家同花順，終結它!",
  "All Planets Level Up!": "所有牌型已升級!",
  "No Enough Room": "沒有多餘的空間",
  "Nothing Happend": "什麼都沒有發生",
  "Locked!": "未解鎖",
  "Challenge mode is unlocked by winning a regular run with five different decks.": "通關5種標準卡牌的普通難度以解鎖挑戰卡組",
  "😎 come on!": "🥵 來吧!",
  "follow the tutorial to play a Royal Flush for now": "先按照教程打出皇家同花順",
  "😎 knock it off!": "🥵 別鬧了!",
  "follow the tutorial to play a Pair for now": "先按照教程打出一對",
  "😎 There are no easter eggs here": "🥵 這沒有彩蛋",
  "follow the tutorial to discard ALL extra cards": "按照教程棄掉所有多餘的牌",
  "😎 stop it!": "🥵 住手!",
  "you'll crash the game!": "你會讓遊戲崩潰的!",
  "Level up!": "升級!",
  "New Card Unlocked!": "解鎖了新卡牌!",
  "You Can Now Play": "你現在可以玩",
  "It's Been a While": "有段時間不見了",
  "😎 play one more round now?": "😎 現在再來一輪？",
  "Download Cloud Archive?": "下載雲存檔？",
  "your local progress will be overwritten": "你的本地進度會被覆蓋",
  "Cancel": "取消",
  "download success!": "下載成功!",
  "Sorry about that, we'll work harder": "很抱歉，邀請您加入QQ群反饋",
  "current": "當前",
  "get {} Standard cards": "從標準牌中{}獲取",
  "get {} Joker cards": "從小丑牌中{}獲取",
  "use {} Planet cards": "從星球牌中{}，即選即用",
  "use {} Tarot cards": "從塔羅牌中{}，即選即用",
  "use {} Spectral cards": "從幻靈牌中{}，即選即用",
  "use {} SCP cards": "從克蘇魯牌中{}，即選即用",
  "1 from 3": "3選1",
  "1 from 5": "5選1",
  "2 from 5": "5選2",
  "Upgrade {} 1 Level": "{} 等級提升 1 級",
  "The Kingdom of Emojis is under invasion by Pixel monsters": "符號王國遭遇像素怪獸入侵",
  "Brave warrior": "勇者啊",
  "Please defeat the monsters and rescue the imprisoned Emojis": "請戰勝怪獸，救出被囚禁的符號吧",
  "You can choose to  Fight  or take a  Detour  (non-boss)": "你可以選擇  戰鬥  或  繞路  (非Boss)",
  " Fight  Gain gold after victory": "戰鬥  勝利後獲得金幣",
  " Detour  Gain a Buff Emoji (disappears after activation), but you cannot earn gold or enter shops": "繞路  獲得Buff符號（生效後消失），但無法獲得金幣和進入商店",
  "Each level's boss will inflict a detrimental Debuff on you": "每關最終Boss會施加對你不利的Debuff",
  "Monsters deal 1 point of damage to you each turn": "怪獸每回合對你造成 1 點血量的傷害",
  "You deal damage to the monsters by playing cards": "你通過出牌對怪獸造成傷害",
  "Each card type has corresponding basic Chips and Mult; the product of both is the final damage dealt, for example on Lv.1:": "每種牌型有對應的籌碼和倍率，兩者相乘為最終傷害，比如在Lv.1時：",
  "Cards that match the hand type will provide corresponding rank of damage (face cards 10 points, 'A' 11 points)": "構成牌型的牌會提供對應點數的籌碼（人頭牌10，「A」11）",
  "You can  discard  cards to collect higher scoring cards and hands": "你可以通過  棄牌  來湊取更高計分的牌和牌型",
  "Purchase various symbols to enhance your deck": "不僅僅是撲克! \n購買特殊牌來修改遊戲規則，增強你的牌組",
  "Joker card: Gain the corresponding effect as long as you hold them": "小丑牌：只要持有就能獲得對應效果",
  "Tarot card: Take effect after use, consumable": "塔羅牌：使用後產生對應效果（消耗品）",
  "Planet card: Upgrade a card type after use, consumable": "星球牌：升級對應牌型 1 級（消耗品）",
  "Spectral card (rare): Take effect after use, consumable": "幻靈牌（稀有）：使用後產生對應效果（消耗品）",
  "Some cards have enhancement version": "某些牌有增強版本",
  "Joker Card": "小丑牌",
  "Planet Card": "星球牌",
  "Tarot Card": "塔羅牌",
  "Spectral Card": "幻靈牌",
  "Voucher": "優惠券",
  "make your choice": "做出你的選擇",
  "Wise choice, click 'Done' to finish": "明智的選擇，點擊'完成'結束",
  "foil": "閃鉑",
  "holographic": "鐳射",
  "polychrome": "多彩",
  "negative": "負片",
  "face card": "人頭牌",
  "bonus card": "獎勵牌",
  "mult card": "倍率牌",
  "wild card": "萬能牌",
  "glass card": "玻璃牌",
  "steel card": "鋼鐵牌",
  "stone card": "石頭牌",
  "gold card": "黃金牌",
  "lucky card": "幸運牌",
  "can be any suit": "可以當作任何花色",
  "red seal": "紅色封蠟",
  "blue seal": "藍色封蠟",
  "purple seal": "紫色封蠟",
  "gold seal": "金色封蠟",
  "Joker Waves": "小丑狂潮",
  " brand new jokers!\nupdating...": "張全新小丑牌!\n持續更新...",
  "Cosmic Noise": "宇宙噪音",
  "23 Cthulhu Cards\n": "23張克蘇魯牌",
  "Pluto": "冥王星",
  "Mercury": "水星",
  "Uranus": "天王星",
  "Venus": "金星",
  "Saturn": "土星",
  "Jupiter": "木星",
  "Earth": "地球",
  "Mars": "火星",
  "Neptune": "海王星",
  "Daystar": "日星",
  "Lunar": "月球",
  "Lollipop": "棒棒糖",
  "Dyson": "戴森球",
  "Bronze": "青銅",
  "Silver": "白銀",
  "Gold": "黃金",
  "Buy Cheat Cards": "購買作弊牌",
  "Build Your Unique Deck": "構建獨特卡組",
  "Modify Game Rules": "修改遊戲規則",
  "Break the Numerical Limit": "突破數值上限",
  "Keep Growing": "不斷成長",
  "Defeat Every Enemy": "擊敗所有敵人",
  "What issue did you encounter?": "你遇到了什麼問題？",
  "No Response": "無響應",
  "Joker Issue": "小丑牌問題",
  "Others": "其他",
  "report success, please join our group to help us fix it!": "反饋成功，跪求加入群聊幫助我們解決問題!",
  "report success!": "反饋成功!",
  "Organize Card(s)": "小丑牌排序",
  "Show Detail": "顯示詳情",
  "Jokers with the word \"Joker\" in their names each gives X1.5 Mult.": "每張名稱長度是雙數的小丑牌給予 X1.5倍率",
  "Ante Up!": "小試牛刀",
  "Ante Upper!": "最終決戰",
  "Heads Up": "結束了？",
  "Low Stakes": "我對錢不感興趣",
  "Mid Stakes": "跟屁蟲",
  "High Stakes": "就這？",
  "Card Player": "出牌仙人",
  "Card Discarder": "棄牌仙人",
  "Nest Egg": "I'm rich",
  "Flushed": "偽裝",
  "Speedrunner": "我趕時間",
  "ROI": "瘋狂星期四",
  "Shattered": "易碎品",
  "Royale": "皇室",
  "Retrograde": "星際效應",
  "10K Score": "10,000!",
  "1,000K": "1000,000!",
  "100,000K": "100,000,000!",
  "Tiny Hands": "四兩撥千斤",
  "Big Hands": "力大磚飛",
  "You Get What You Get": "隨遇而安",
  "Rule Bender": "挑戰者",
  "Rule Breaker": "登峰造極",
  "Legendary": "我是傳奇",
  "Astronomy": "行星吞噬者",
  "Cartomancy": "奇異博士",
  "Clairvoyance": "招魂",
  "Extreme Couponer": "購物狂",
  "Completionist": "鑑賞家",
  "Completionist+": "世界杯",
  "Completionist++": "金色傳說",
  "Platinum": "頭號玩家",
  "Reach Ante 4.": "到達關卡 4。",
  "Reach Ante 8.": "到達關卡 8。",
  "Win a Run.": "贏得一局。",
  "Win a run on at least Red Stake difficulty. Zodiac Deck Zodiac Deck": "在紅色獎杯難度下贏得一局",
  "Win a run on at least Black Stake difficulty.": "在黑色獎杯難度下贏得一局。",
  "Win a run on at least Gold Stake difficulty.": "在金色獎杯難度下贏得一局。",
  "Play at least 2500 Cards.": "打出至少 2500 張牌。",
  "Discard at least 2500 Cards.": "棄掉至少 2500 張牌。",
  "Have $400 or more during a single run.": "在單局中擁有 $400 或更多。",
  "Play a Flush with 5 Wild Cards.": "用 5 張萬能牌打出同花。",
  "Win a run in 12 or fewer rounds.": "經歷不超過 12 次戰鬥贏得一局。",
  "Buy 5 vouchers by Ante 4.": "在關卡 4 前購買 5 張優惠券。",
  "Break 2 Glass Cards in a single hand.": "一次出牌中摧毀至少 2 張玻璃牌。",
  "Play a Royal Flush .": "打出皇家同花順。",
  "Get any poker hand to level 10.": "將任意牌型提升到 10 級。",
  "10,000 Chips in a single hand.": "一次出牌造成超過 10,000 傷害。",
  "Score 1,000,000 Chips in a single hand.": "一次出牌造成超過 1,000,000 傷害。",
  "Score 100,000,000 Chips in a single hand.": "一次出牌造成超過 100,000,000 傷害。",
  "Thin your deck down to 20 or fewer cards.": "將你的牌組縮減到 20 張或更少。",
  "Have 80 or more cards in your deck.": "你的牌組中擁有 80 張或更多的牌。",
  "Win a run without rerolling the shop .": "在未刷新過商店的情況下贏得一局。",
  "Complete any challenge run.": "完成任何挑戰模式。",
  "Complete every challenge run.": "完成所有挑戰模式。",
  "Discover a Legendary Joker .": "發現一張傳奇小丑牌。",
  "Discover every Planet card .": "發現所有星球牌。",
  "Discover every Tarot card . Cartomancer Cartomancer": "發現所有塔羅牌。",
  "Discover every Spectral card .": "發現所有幻靈牌。",
  "Discover every Voucher .": "發現所有優惠券。",
  "Discover 100% of your collection .": "發現 100% 的收藏品。",
  "Win with every deck at Gold Stake difficulty.": "所有牌組通關金色獎杯難度",
  "Earn a Gold Sticker on every Joker.": "所有小丑牌上獲得金色貼紙。 （金獎杯難度攜帶通關）",
  "Obtain all other trophies.": "獲得所有其他獎杯。",
  "Score Animation Speed": "計分動畫速度",
  "Character Animations": "角色動畫",
  "One More Round": "再來一輪",
  "str_rank_lld": "{}{} 排名",
  "'Living' Room": "生活室",
  "Pipe Nightmare": "噩夢管道",
  "Shadow Person": "影魔",
  "The Vermin God": "豸神",
  "The Missing Number": "丟失的數字",
  "Possessive Mask": "佔據面具",
  "Plague Doctor": "疫醫",
  "Old AI": "舊AI",
  "Hand-drawn 'Cassy'": "手繪的Cassy",
  "The Living Gun": "活體槍",
  "The Sculpture - The Original": "雕像-最初之作",
  "'3-D' Spec": "3D眼鏡",
  "Sauelsuesor": "星海瞭望",
  "Wire Weed": "雜線",
  "The Coffee Machine": "咖啡機",
  "A Gift from Dad": "來自父親的禮物",
  "The Song of Genesis": "創世之歌",
  "Panacea": "萬能藥",
  "Josie the Half-Cat": "半貓Josie",
  "World Without Man": "無人之世界",
  "Draws You into the Book": "美夢成真書架",
  "My Friend LUCAS": "我的朋友LUCAS",
  "The Tickle Monster": "癢癢怪",
  "Removes all modifications from all cards in your deck. Earn $4 per modification removed": "移除牌組中所有手牌的強化效果。每移除一個，給予 4金幣",
  "Creates 2 copies of a random Joker, +1 Ante": "創建 2 張隨機小丑牌的複製品，關卡 +1",
  "All of your Jokers become Negative, all Jokers in the shop cost double for the rest of the run": "你的所有小丑牌變為負片，本局遊戲，所有商店中的小丑牌價格翻倍",
  "Create 3 Negative copies of a random consumable": "創建 3 張隨機消耗牌的負片複製品",
  "Lose a random voucher, gain 2 random vouchers": "失去隨機 1 張優惠券，獲得隨機 2 張優惠券",
  "Create a Canio Joker, destroy one random Joker": "創建一張 漢尼拔 小丑牌，摧毀隨機 1 張小丑牌",
  "Swap the editions of left most joker and right most joker": "交換最左邊和最右邊小丑牌的增強效果",
  "Upgrade most played poker hand by 4, Remove all other hand levels": "將最常用的牌型（如果有多個，隨機一個）等級提升 4 級，重置所有其他牌型等級",
  "Reduce hands to 1, Gain $4 for each hand removed": "清空牌組，僅剩 1 張手牌，每刪除一張手牌獲得 4金幣",
  "Next defeated Blind gives X3 interest": "下一次擊敗敵人獲得 3 倍賞金",
  "Fill all empty slots with random cards, but sets money to $0": "填充所有空槽位，金幣變為 0",
  "Detour will still start a battle": "繞道獲得Buff後，仍會觸發戰鬥",
  "1 in 4 chance for +2 level of all poker": "1/4機率使所有牌型等級 +2",
  "Converts every card in your hand to a single Suit and Rank, but reduces total hand size by 2.": "將你手中的所有牌變為隨機的相同花色和點數，手牌量 -2",
  "When round begins, if consumable slot is empty, add a random tarot card": "回合開始時，如果消耗槽為空，添加 1 張隨機塔羅牌",
  "You can select 6 cards": "你可以打出最多 6 張牌",
  "All of your Jokers become Eternal, add 1 joker slot": "你的所有小丑牌變為永恆，增加 1 小丑槽位",
  "Next Booster Pack has 1 extra select": "下一個卡包選擇次數 +1",
  "discard card deal damage too": "棄牌也會對敵人造成牌型的基礎傷害",
  "Create 2 random spectral cards, discard -1": "生成 2 張隨機幻靈牌，棄牌數 -1",
  "remove enhancement (except for negative) of 1 random joker, add $20": "移除 1 張隨機小丑牌的強化（負片除外），獲得 20金幣",
  "Halve all listed prices in current shop": "當前商店所有價格減半",
  "Add $5 when Blind defeated, joker slot -1": "擊敗敵人時額外給予 5金幣，小丑槽位 -1",
  "{} left": "剩餘{}",
  "Season": "賽季",
  "{} days": "{}天",
  "{} hours": "{}小時",
  "{} minutes": "{}分鐘",
  "{} seconds": "{}秒",
  "Update Available": "有新版本可用",
  "New version {} is available. Please update to get the latest features and improvements.": "新版本 {} 已發布，更新以獲取最新功能和改進",
  "Update Now": "立即更新",
  "Later": "稍後再說",
  "Open game through invitation link": "通過邀請鏈接打開遊戲",
  "Party": "派對",
  "Permanent gives X0.1 Chips for each player invited by you (Currently X1 Chips)": "每邀請一名玩家（新玩家使用你的分享鏈接打開遊戲），永久給予 X0.1籌碼（當前為 x{}）",
  "Invite Link Copied": "邀請鏈接已復制",
  "Copy Invite Link": "複製邀請鏈接",
  "Link copied": "鏈接已復制",
  "Fan": "扇",
  "Retrigger 5th played card used in scoring 2 additional times": "重新觸發打出的第 5 張牌 2 次",
  "Accordion": "手風琴",
  "Retrigger each played card": "重新觸發打出的所有牌",
  "Black Pen": "黑色鋼筆",
  "This Joker gains +4 Mult if played hand contains a Spades or Clubs Flush (Currently +0 Mult)": "如果打出的牌型包含黑桃同花或梅花同花，獲得 +4 倍率（當前為 +{} 倍率）",
  "Red Pen": "紅色蠟筆",
  "This Joker gains +31 Chips if played hand contains a Hearts or Diamonds Flush (Currently +0 Chips)": "如果打出的牌型包含紅桃同花或方片同花，獲得 +31 籌碼（當前為 +{} 籌碼）",
  "Over Easy": "雙面煎蛋",
  "Played cards with even rank give +20 Chips, +2 Mult when scored, Parity changes at end of round": "打出的牌點數為 {} 時，給予 +20 籌碼，+2 倍率，戰鬥結束時奇偶性變化",
  "even": "偶數",
  "odd": "奇數",
  "MahJong": "青天井",
  "Earn a random payout at end of round ($5 / $15 / $25)": "戰鬥結束時，獲得隨機獎勵（$5 / $15 / $25）",
  "Exorcise": "念珠",
  "After 2 rounds, sell this card to add Negative to a random Joker (Currently 0/2)": "2 次戰鬥後，出售此牌給隨機一張小丑牌添加負片（當前為 {}/2）",
  "Overkill": "超殺",
  "For every 5% of required score exceeded, gain $1 (Max of $40)": "戰鬥結束後，造成的傷害每超過敵人總血量的 5% ，獲得 1金幣（最多 40金幣）",
  "Financial Crisis": "金融危機",
  "Give X0.5 Chips for every ¥5 less than ¥20 you hold": "持有的金幣，每比 20金幣 少 5金幣，籌碼 x0.5",
  "Expunged Data Released": "數據抹除",
  "All cards in your deck transform into an enhancement, seal or edition, Destroys all Jokers, -1 Joker slot": "增強你牌組裡的所有手牌，摧毀所有小丑牌，小丑槽位 -1",
  "Texas Frenzy": "符號狂潮",
  "New round starts in": "距離新局開始還有",
  "Endless mode scores are not counted in leaderboard": "無盡模式的分數不計入排行榜",
  "You can turn off character animations in settings to save battery": "你可以在設置里關閉角色動畫以節省電量",
  "Click me to join group chat to discuss the game": "點擊我可以加入群聊討論遊戲",
  "This game doesn't use any game engine, so it loads faster": "這款遊戲沒有使用任何遊戲引擎，所以加載更快",
  "Open joker card, there is a sort deck button to adjust joker order": "點開小丑牌，有整理牌組按鈕，可以調整小丑牌順序",
  "X-ray🩻 requires at least one card in consumable slot": "X射線🩻需要消耗槽至少有一張牌",
  "Unlike PvE mode, PvP battle gives gold equal to remaining 'discard' count": "不同於PvE模式，PvP戰鬥結束後會給予剩餘'棄牌'數量的金幣",
  "Cassy likes banana chocolate milkshake from coffee machine": "Cassy喜歡咖啡機生成的香蕉巧克力奶昔",
  "Daily Challenge": "每日挑戰",
  "Today Challenge": "今日挑戰",
  "Card Discard": "棄牌數",
  "Hp": "血量",
  "Loading...": "載入中...",
  "Today Passed ({} points)": "今日已挑戰（{}分）",
  "Start Challenge": "開始挑戰",
  "Current Rank": "當前排名",
  "Not on board": "未上榜",
  "Over {} players": "超過{}%的玩家",
  "No rank yet": "暫無排名",
  "Complete the previous difficulty": "在前一個難度完成一局遊戲",
  "You": "你",
  "Not Unlocked": "未解鎖",
  "Unlocked Achievements": "已解鎖成就",
  "Achievements": "成就",
  "Best Hand Today": "今日最佳出牌",
  "TapTap": "TapTap",
  "Apple": "蘋果",
  "Hykb": "好遊快爆",
  "Restore Purchases": "恢復購買",
  "VIP Active": "VIP已激活",
  "Remove Ads": "免廣告",
  "if win a gold trophy": "如果通關一個金獎杯",
  "Scp Card": "克蘇魯牌",
  "Coin": "金幣",
  "Recover\nData": "恢復存檔",
  "Bug\nReport": "反饋問題",
  "挑战牌组": "挑戰牌組",
  "全新体验": "全新體驗",
  "200+卡牌": "200+卡牌",
  "局局不同": "局局不同",
  "每日排名": "每日排名",
  "数值为王": "數值為王",
  "自动存档": "自動存檔",
  "无惧中断": "無懼中斷",
  "无需加载": "無需加載",
  "随时继续": "隨時繼續",
  "改变规则": "改變規則",
  "反败为胜": "反敗為勝",
  "策略爬塔": "策略爬塔",
  "步步为营": "步步為營",
  "own: {}": "擁有: {}",
  "buff: {}": "增益: {}",
  "planet card: {}, {}": "星球牌: {}, {}",
  "tarot card: {}, {}": "塔羅牌: {}, {}",
  "spectral card: {}, {}": "幻靈牌: {}, {}",
  "scp card: {}, {}": "克蘇魯牌: {}, {}",
  "voucher: {}": "優惠券: {}",
  "(disable)": "(禁用)",
  "{} hand left，need: {} chips": "剩餘血量 {}，需要 {} 籌碼",
  "{}; chips: {}, multiple: {}": "{}; 籌碼: {}, 倍率: {}",
  "selected": "已選中",
  "play {}": "出牌 {}",
  "(disabled)": "(禁用)",
  "Change to sort by suit": "改為按花色排序",
  "Change to sort by rank": "改為按點數排序",
  "{} level {}, chips {}, mult {}": "{} 等級 {}, 籌碼 {}, 倍率 {}",
  "stage completed": "關卡已完成",
  "waiting for previous stage pass": "等待前一關卡通過"
}